生日食個蛋糕有錯咩

下次出嚟BBQ都唔覺過份

十八區 全力文宣 勇武如水

bbq狗肉